有無90-93嘅巴絲入黎吹下水

Yoyoyo

lm

返到公司

LM

渣仙

渣神

留名

Lunch time

下

乜會食到蛀嫁咩。
咁啊，搵d野係咁捏都好解壓

仲有兩個鐘我就放假啦

1 min left

回復正常生活了hi哂你地班冗員

welcome back

柳柳！

淡出9093
追唔切post
脫咗節

你今日都忙喎

間歇性忙
通常臨瞓先有job接
搞到成晚都瞓唔安樂

可以上黎宣布收工係精神既

好想放負 又輕機

點忙都要記得休息

請講

我都淡左啦 返左一個星期office hour同呢度啲人搭唔到嘴

有得撘嘴就搭

仲有一個鐘

香香有冇試過正

香香好正喎

收工

屎忽仔笑我

我想搶新po #2

如果我搶到1001可唔可以1000幫我開

唔可以

1000